拜仁晉到級， 希望泥垃圾可以提供童子尿俾手足

想清熱降火搵泥垃圾啦

青頭仔

收聲啦你

屌過狗喎

都係青頭

g